#
แมนชั่น
 
กลับ
สู่
ร้าง
สยองขวัญ
เปลี่ยน
มุมมอง
บุคคล
Resident
 
Evil
 
biohazard
 
#
ดาวน์โหลด
ซีรีส์
ซีรีส์
พีซี
แมนชั่น
เดโม
พรีออเดอร์
ตัว
ใช้
ชื่อ
ภาค
เขียน
ตัว
เล็ก
วางขาย
มกราคม
เปลี่ยนแปลง
สำคัญ
เกม
ภาค
เปลี่ยน
มุมมอง
บุคคล
สาม
มุมมอง
บุคคล
ถือ
ภาค
หลัก
เกม
นำ
ผู้
เล่น
กลับ
รากเหง้า
สำรวจ
ร้าง
ตื่นเต้น
ฉาก
ประตูเข้า
ห้อง
รูปแบบ
นำเสนอ
เน้น
เหมือน
จริง
หลอน
พอ
เกม
รองรับ
เล่น
ต้น
จน
จบ
เกม
บอก
ข้อมูล
เกี่ยวกับ
เนื้อเรื่อง
ภาค
เพียง
เหตุการณ์
เกิด
ภาค
เกิด
ชนบท
สหรัฐอเมริกา
ระบุ
ตัวละคร
ภาค
เก่า
กลับ
ตอนนี้
ผู้
เล่น
สามารถ
เล่น
ฟรี
เกม
เวอร์ชัน
ที่มา
Capcom
 
Resident
 
Evil
 
biohazard
 
b
 
PS
4
 
Xbox
 
One
 
photorealistic
 
PlayStation
 
VR
 
Capcom
 
PlayStation
 
Plus
 
Resident
 
Evil
 
Teaser
 
Beginning
 
Hour
 
PS
4
 
Capcom
 
